如果㩒個制就可以令香港獨立，你㩒定唔㩒？

大家成日話簽聯署冇用
但問心嗰句大家為香港做過啲咩？
反送中大家都唔肯定自己行出街係咪真係有用
但就係因為抱住嗰一種「乜都做左先」嘅精神
所以先有2,000,000+1嘅壯舉

我相信好多人同我一樣都好懷念六月嗰一團火
但與其去回想不如重新燃起鬥志

香港獨立 廢憲建國:

最後一日同我推爆佢好冇？

Pushhhhhh

推 點解咁少人簽

Push

push

推